Fifa Pro Club 老牌球隊招人

球隊由多年前創立，打過大大小小既比賽。但生活逼人，球隊經歷過多次解散，就退左落黎。

現時香港暴政橫行，民不聊生，多個fifa 比賽接連暫停及關閉。現希望可以尋找一班志同道合既隊友，o係忙上加忙既生活中抖抖氣，打下fifa。

招募位置：任何位置
開波時間：視乎當日情況，大約 10:30pm-1:30am
主要以陣地戰為主，可長可短，配合為先，有個人技術更佳。

現有數名隊員，誠邀各位置球員加入

有意者請tg：eidllaopop
會參加比賽，願香港早日光復！

謝絕藍絲撐警傻鳩

push

pc?

ps4